社交狂人：失戀都唔好咁柒 7.7

繼續教大家做一個proficient socialist！
IG係現代人常用社交媒體，係一個好common既channel
所以大家一定要學識建立一個ig profile
一齊做社交狂人（ig followers>1k，我有2k，應該下星期會有3k）

間唔中都會有人係失戀後出ig po
例如黑底細白字 or 流眼淚post or 𠝹手post
尼d咁mk 既行為 真係好7.7
拍緊拖既 而ig followers less than 1k 既巴打or絲打
一定要mark 低尼個post

我集合左好多身邊朋友既經驗（我a0所以無personal experience in such matter)
得出一個最佳失戀po 既條件

Topic: 失戀

一個成功既失戀po
要令人了解到你有幾heart broken
令人感受到你字詞之間帶有一點曙光

先講張相，一定要用返同前度既合照!!!
再tune 一tune 色，要黯然小小既色，偏黑白但not black-and-white
咁樣既圖可以令人覺得你留戀（2人合照既作用）
同時亦懂得 let go（黯然色系既作用）

caption 可以打咩呢？
1.安好的各有逸後。
2.多謝你的絕情。
3.有時，愛也是種傷害。
4.祈求天地放過一雙戀人。
5.要擁有必先懂失去怎接受。(show比人睇自己學會面對）
6.換個時代在一起。
7.若有所失的感覺。
8.怎麼你眼裡只得他（她）？（尼個帶綠帽用）
9.只知道付出，以後都不知怎算。
10.終於到夜深。 （話比人知你需要關懷）
11.多固執，多勇敢，覓尋幸福的決心。（近期好hit既歌尼，唔識幫唔到你）
12.最怕空氣突然安靜
13.The End.
14.Wish you all the best.
15.獨自走過風雨，承受世界殘忍。（show比人睇you are tough!)

打住咁多先，有實例我再comment if there is a better choice

最後
hashtag and please use English! okay? please!
#tough #heartbroken #noloveallowed #end #allthebest

打住咁多先，我必須要回應上一個post既負面comment
Many people on LIHKG is 封建廢老 that are incapable of appreciating instagram
IG 係一個開放既平台 IG 就好像履歷
多followers就係多老闆appreciate你，係你既references
d IG post 既quality 就係經驗既proof
就係咁簡單
anyway, haters gonna hate!
有心學野既多謝你地上一次既正評

第一個教大家寫ig bio ()
第二個教大家出ig post ()
第三個教大家用ig尼提高69行動成效（
第四個教大家利用社交既槓桿()
第五個教大家po Starbucks生活態度（

到咗呢一刻 表唔表態已經唔係重點

好有心 支持你

邊個廢老負評

我都有教大家用ig推69
6月9上街無撚用？

共免之

仲未變訓？

你ig private嘅

剛起身

我有2.9k followers

我做社畜息返工了 早晨

假期？

5件廢老

有無放你ig 出黎

無 private
有咩想學直接問
下次開post講

7個封建人

無了

想問下點樣可以好似你咁大膽同厚顏無恥

下次教大家 擺脫窮撚feel

多朋友自然膽大

厚咩顏 點解你要咁封建？

今日星期五 咩假？

端午

我冇端午節

不過下星期一係公眾假期 queen’s birthday

巴打係外國

8個廢老零社交

A0
完

On9
身邊大把friend a380

我到依家都分唔到樓豬係假膠定真係痴線佬

你真係認真講既話 又真係癲得太離譜 超出正常人範疇
你假膠既話 又好似太過比心機

諗唔明啊！
其他人睇到呢個回覆比啲想法我
正評係樓主真係痴線佬
負評係樓主係假膠

你唔肯面對現實就批9評我

咁你咪叫你啲friend出嚟講囉
你朋友拍過拖關你撚事

佢地失戀時 當局者迷 唔知點寫最好
More importantly they don’t have 2k+ followerso

27廢老
唉 連登失救

起碼人哋係當局者
你係局外人咋
再者
分手po audience一有三種
1. 睇完wfc直接碌過，分手？哦，最多下次見面唔好亂講嘢
2. 睇完知道可以乘虛而入，寫乜都無所謂，最近要快啲有得屌
3. 本身friend底知道咩事，個post唔會令你有新資訊同感受
你搞咁撚多嘢宣佈只會令你越來越乞人憎

唔會
我有教過人咁po
好多like

傻鳩
真正高手係拍拖散拖都唔留半句係ig上面
ig永遠都係吃喝玩樂 扮文青 影靚相 影靚自己
咁就player都有得你做

不學無術
讀多兩年書啦世侄

狗公

收皮

多like又點
同你一開始講"要令人了解到你有幾heart broken，令人感受到你字詞之間帶有一點曙光"呢個目的完全無關
要多like貼對波出嚟都得啦
諗清楚你想講乜先啦

你做你既毒撚拉

自己A0仲好意思笑人毒撚
唔啱聽就直接屌對方
你咪就係上面畀你屌嗰類人囉

你d point not making any sense you know that?

你大可以提出反駁
唔支持你就係封建廢老仲惡過共產黨
你以為你自己邊個

我已講左我有2000+followers
d friend 無

A09

7.7

大家可以唔洗聽樓主9up
佢多follower唔係因為佢啲po幾生動有趣引人入勝
係因為佢係咁follow人，有啲人先follow番佢
出完story都冇人會睇冇人會覆

你有2k就等於我嘅point does not make any sense?
乜鳩啊

唔好唔夠人講就人身功撃啦 基本專重都無，仲話係社交狂人？

On9
我priVate

So I am better person to tell about socialisation

都話平時出po唔會

痴得好離譜
假膠玩一兩次都悶啦

講咁耐都無提出任何駁論講我有咩唔啱
使唔使畀多幾日你組織下先

膠你老母

提出左
你葡萄

我覺得樓主係曲線諷刺緊現時啲造作年輕人

我問你我邊個論點有問題啊
乜撚嘢我葡萄啊

其實你究竟知唔知咩係socialist,唔識英文咪喺到懶型啦

我相信樓主係真心膠
今時今日香港地，要痴線到咁並唔難。從結果論黎睇，就算本身冇拎白卡，浪費自己時間做埋啲咁嘅野，都唔會正常得去邊。

好可憐

I fuck your mum(我屌你老母）

Socialist?

真心覺得樓主好有勇氣，上個post咁多負評繼續出其實面皮厚都係一個讚賞嚟嘅，認咗佢啦

講真 得嗰2k就咪衝出嚟教人啦
我public ig都唔止 private ac 千幾request 不如我教下你？

我原本睇左佢前個幾個post都覺得應該係假膠 直至今日 我開始覺得事態嚴重

曲直難分

點解可以得閒到咁

樓主到底係真心膠定係點

唔講咁多 即刻駁嘴

尼你老母

Ching簡直係學術台可樂

個尼字，已經值得屌佢老母。
個勉字又寫錯。
Socialist 根本都唔係咁解。
條友不學無術，錯到仆街，真係戥佢老竇老母可憐，生個弱智仔，唉，無陰功

我想問你哪裡來的自信？
得2k followers 好勁？

好似果啲乜乜語錄

socialist 根據 google translate解做社會主義者。

世侄，讀多兩年書啦好心

我窮撚但係可以教大家點發達

勁仔喎。收皮兩個字，竟然無寫錯。叻叻豬

根據google translate , socialization意思係「社會主義化」

世侄，你都係讀兩年返書啦。
出醜啦你
好心啦

好心你不學無術，唔撚識英文就咪撚寫英文啦柒頭皮。唉

社交大師登陸連登：如何寫好IG Post?

Socialism is peace for all!

社會主義？？？？

社交大師登陸連登：如何寫好IG Post?

you’ll need to social and become a proficient socialist!

Social ？？？當係動詞？？？
社交嘅英文係乜？既然唔識，查下 google translate好撚困難咩？

社交狂人：白宮聯署得淡笑，笑到流牙血

No one ever get my message here.
下，世侄，要加s呀。你小學咩年級呀？

many people on LIHKG seems to have demonise Instagram.
下，many people 後面動詞你竟然加s ????

Block柒咗仔傻閪

冇睇 負評左 相信大部分人都係咁 sorry （抱歉）
你浪費一番心血了 冇人睇你

many people on LIHKG seems to have demonise Instagram.

Seems，我再多講。

To have demonise ????
你究竟寫乜春野呀垃圾

除左不學無術，還是不學無術。
好心你唔識英文就咪撚寫啦屌你老母。垃閪圾

雖然睇topic都知係膠post
但係都忍唔到手入嚟負皮

你係都扮埋自己a380啦大佬

你同一個窮人話自己好多有錢人朋友 所以就可以教人點發達一樣咁柒

諷咩刺
Instagram 係環球社交化產物

你條7.7 串77以為好醒
你ig 有幾多followers 啊

社交人

膠你老母 封建人

你地咁少followers 仲可鄰7.7

尼d常用語唔好譯 好7.7

我係為左教正評既小眾

大家一齊努力
共免之

你地ig 咁少followers 唔講 靜係識數正負評

屌你老母

都話同音 毒撚先打正字

講左好多次
Social 係社交

就尼3000

果d mk野唔好學

Social你查下

我下個po講 點擺脫窮撚feel

有咩咁奇

這年代要用中英混合文字先係主流

我係班fd入面最多followings and per post likes

屌 樓主個point始終圍繞住ig有幾多followers 人哋屌鳩你A0啊 醒下啦

識social唔代表要有女

現今世代ig有2000+fol有咩出奇 求其一件中學雞ig都3000起跳啦 更莫論我睇死你係咁fol人哋 人哋先fol返你

FYI, 林鄭facebook有53k人like
按樓主定義，777係說話中充滿真理嘅社交達人

柒婆正苦社交先鋒

唔係 大部分有contact

社交先鋒777 之 逃犯風雲

Facebook page 係第樣野

好embarassing

識打一定係張相下面打
想屌多你一次

你咁撚樣叫社交狂人？

算啦 屌鳩樓豬都無用 佢真係以為自己係佢口中嘅socialist 唔同意佢觀點就屌人封建 屌你都嫌晒力水 趁地淋啦

望住你打嘅野，我都係咁覺得
智商嘅下限不斷被刷新

咁樣咪比人知自己放唔低